呢隻小食係咪小朋友既惡夢

我記得細個次次食都成粒冼左入喉嚨

仲有隻牛奶片都一樣會冼左落喉嚨到卡住左 仲要係第一塊就已經經係咁樣

吞口水個下會一齊吞埋

會醬住個口就真

見到都覺得個口好乾
食果時勁吸水

肚臍餅

一放入口就冼左入去

水泡餅 食到個口乾曬

臭丸

難食又難吞

一咬就吸曬成個口啲口水

好乾

我好鍾意食呢個

諗起以前舊登有個post
講個巴打細個去行山
原本行到上山頂 啲人都冇咩點飲過水
但出發之前佢老母比左袋水泡餅佢
話驚佢行山果時肚餓

咁個巴打見大家行到上山頂肚餓於是就派左佢
結果未落到山 全部人已經唔夠水飲

水泡餅呀

以為你講有友小吃

水泡餅食幾粒飲杯水就飽

如果美國引入做監獄主食
班黑鬼一定唔犯法

唔好食嘅屌

細個老母成日買畀我帶返學
真係醜到唔敢拎出嚟
唉 家底唔好真係輸在起跑線
細細個食親飯 小息我都會收埋收埋
唔想人地見到我個飯盒鬼咁寒酸
所以入到大學都係自卑鬼
真心冇朋友